政府深夜用石躉封閉中文大學二號橋

cls

姐係點?

入唔返去啦

驚唔驚人封返吐露港

CLS

證明二號橋係兵家必爭之地

我想問，二號橋係咪校方財產，定公眾地方？

唉

拎唔番個點

同機場一樣
嚇到市民走晒
就搵辦法封咗佢

邊撚個叫散水
mola mola

吐露港公路春袋byebye

有利有弊

暫時唔會比人攻

好撚on9

成舊石掉落去吐露港囉

可否夾錢租車夾返走佢？

佢舊石躉有幾高？
封住要爬過去有咩難度呢？

好自欺欺人
封左唔代表唔存在
不如炸撚左佢

有冇link呀 點解我搵唔到編新聞

咩樣既? 爬梯上去得唔得

人多個躉頂有勾
一野拉佢落下面

或者鑿穿佢

睇蘋果live用吊車

叫得石躉你點樣鑿穿佢

讓路呀拿！！！！！屌你老母！！！！

堂堂一個政府低莊到咁

起碼可以防止人掟嘢落馬路

用大理石，點睇

迷霧裏 最遠處吹來二噁英

守都係為左條公路咋

侮街左膠，釋出善意

用人力去搬在，金字塔都係咁起

我相信過一兩日大家就有方法拆

刀仔鋸大樹

用吊車

唔會防到，你條橋重係到架嗎
一個人擔條梯過黎就上到石躉上面啦

正WO,封左仲難攻

大部份係政府嘅，近中大橋頭係屬於中大

一條兩米梯就過到啦

封晒全個香港囉

其實整色整水點解唔索性拆橋

諗方法將個舊石推返出橋頭
正
封撚住條橋頭又可以掟野落公路

真係要

班大學生實有方法將啲石躉掟野落肚露港，北區獨立了

點先推得郁

手足實有計

多謝哂班散水撚 五毛又嬴一仗

集思廣益

即係話差唔多封鎖個巴士站同火車站
起碼短期唔會開
果度間hyatt 唔使接生意

唔好理中大石躉啲遠火住！
理大係近火呀

Be water 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

有無狗守先
無既 用梯都ko左喇

點睇?

Push

跌落去吐露港分分鐘死人都似
政府真係痴線

易唔易碎到？
當物資用？

不如移座山過黎封路

攀石專家進場

其實搵條梯都爬到過去

有無巴絲知金字塔點起出嚟

槓桿原理
😂

用大炮打

屌有得諗

整feature上去 輕鬆爬過

真係CLS
支持推出去做ROAD BLOCK

大盾，後面整梯爬上去=制高點

有D 石做RB d 狗咪攻唔到入黎

入哂咁多個post都冇圖

而家係扔野落去,求其爬上去扔D野落去
想問咁樣其實有幾難?
好似易守左,班狗攻唔入
真中大人朝早扔完就返宿舍訓教啦

我諗會有狗長期守啦

呢啲石跌咗係條公路到，算唔算路障

擔堂梯都已經上到去

防水炮車攻入

推落去會點架

有 禁圖片模式

71立會一樣

On9 爬上去咪得

係咪真係政府整架？😂

政府個腦諗緊咩

會做到rb
古有草船借箭 今有二橋借石

職安健

moment

爬上石頂一樣丟到

有撚用咩 一條木梯就上左去啦

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

屌以為佢係一大舊封哂成條橋
結果係咁撚多細舊

學Ｄ藍絲咁拎支鐵係咁鑿

其實打唔打得碎 呢D石躉有幾勁?

好硬咩？

擺明幫手加防

守係邊啊 守係啲rb裏面？ 火燒狗肉

有狗守就唔洗石啦

好on9

係花崗岩

校長想打個和？

幾千年前金字塔都起得到
我信暴大仔一定有料過啲外星人嘅

守水塘咁守 係咪即係落單

其實唔係好明，你咁封法封得幾多
封到冇野好封咪全面宵禁..😂

一係就推佢落馬路, 一係就轉場咪得, 做乜咁堅持要死守

真係好撚on9
要掉野咪一樣掉到。
炸左條橋就話啫

好撚重架

講清楚啦 大理同花崗差好遠

人僭建物

放得到上去者係有方法拎得走
唔係牛頓都會番生

我覺得係好事....因為依家封吐露港大家依賴左2號橋,所以令到中大成為攻擊目標

其實封吐露港仲有好多其他地方....咁就唔洗令到中大被攻擊,令到手足因為要守而置身危險

擔梯唔得咩?

工程撚可以將大石推落橋

有冇人諗過將啲石直接掉落去吐露港公路

搵條友爬上去
搭個台下面啲人係咁送物資比佢掟落去咪一撚樣
除非你長期搵狗守住條橋
你長期搵人守就唔撚洗搵吊車吊石啦
依個政府真係on99

有二噁英邊有人肯守

提左幾多次，上次中完今次再中，咁撚鍾意休息一齊入倉休息啦。

mario kart 拉唔拉得郁 ?

爆開石屎 就有好多磚仔大細嘅石仔 咁就唔驚冇磚用了

至於石仔有咩用 我覺得dum去堆田區有小小晒
（利申：唔識徒手爆石）

投石機隨時大派用場

狗仔送死隊？

用吊車吊上去，要有對等力量先移得走

城牆咁喎
二橋要弓箭手火魔法師

中大工程撚到你地威喇

收聲啦仆街 想中大人用條命去守?

邊個政府天才諗埋呢的on9招

千⋯千其唔好會死人的

免費rb

會唔會地陷

埃及人點起金字塔
千年之謎？

咁大舊點扔....要用吊車

響到講撚完 對家咪諗到點拆囉

邊個傻鳩諗出黎

拎個唧 整起佢

個重點係d人都係掉完野就即走，咁你阻止呢樣就要有長期派人係到 派人既話 咁你放石係到做乜撚，呢到唔係機場..

個地方太隔涉 要長期派足夠黑狗守住唔易 要補給之餘又要交接 手足人手一夠你得幾隻黑狗又係要撤走

千祈唔好搵機器撬起扔落公路，太危險啦

唔係好明政府想點？

屌 原來係啲咁嘅廢西石仔
仲以為係公路嗰種高身石躉

我都以為係

其實冇人叫過散水，係等耐咗開始氣氛散咗，同埋有好多內鬼整散

除非有人守 唔係應該一樣搞到條公路

推

有無物理撚同CU手足合力做

紅毛泥封西

用呢D石做掩護. 黑警枝AR-15都打唔穿喎.
佢哋係唔係冇腦?

仲好啦，有埋城牆

梯/疊高d就爬到啦

唔洗推走舊石 兩條梯搞掂佢

一條爬上舊石 一條爬翻落去
多舊石 仲好守

講就輕鳩鬆呀 叫你幾日幾夜係果到呀

如果係石屎磚 一立方米都2.5噸重
一般磚頂有凹位畀你上鈎吊走
即係要要吊雞車

正！！！幫手起個防守線！！Thank you.
起番個斜台行上去掉嘢仲好, 一係你就長期穩popo守住, 唔係起來有撚用呀！！！

一人一枝電鑽？

證明條路係春袋

有腦就唔駛搞到依家咁啦

我諗應該未落完石 應該陸續會加

會唔會Overload?

最躲喺呢D石後面, 你連AR-15都唔使驚.
黑警幫人整cover

正苦真係on9 唔係扮架

0049 #香港中文大學 #二號橋
記者指現場擺放了11塊花崗石，剩餘一條窄路讓人通過。
#蘋果

+1 政府送RB畀人用

On lun9 反而加強咗中大既防守

use string, levers and rollers

如果示威者做到有機會好似mit 學生咁揚威國際

係WO
拎條梯咪搞點
港共ON9到......

加埋剩下缺口又點，唔識做樓梯？

成條橋冇撚咗

有部電鑿就攪掂啦

...好撚counter logic cls

邊個冧出來
Popo 自己封咗條路比水炮車入？

黃絲公務員

成條橋冧咗落吐露港，最好星期一清晨先做

仲要有路行
屌你老母係咪弱智架
不如紙皮封路啦
再唔係用condom封啦
屌

係wo

政府咩心態

不篤灰

政府送大禮 水炮車都打唔到

釘板釘堂梯出黎真係容乜易 政府真係on9

搵地盤啲炮仔打爆佢 平時打地台都係咁打

原來係手足

搭條梯咪得，駛鬼爬

我都係咁諗

炮仔打到都唔知要啲雞頭炮有咩用

輕鬆

由小學生近平領導既港共

突出既位用油壓揤上去就得

精彩

不過無腦藍絲會話係我地整冧

甴種幾時坦克封天安門

用投石機投垃圾落去都得啦
仲好
少個位比人攻入黎
幫手起左度城牆

有無相睇下

大理段石

仲加緊石

屌條友真係唔識架喎

等睇過兩日呢堆石仔去咗下面

埃及人點起金字塔

好難長佔架
無一招可以長用既招式
但記住我地係水 be water呢度無就去第度

推爆文宣

我支持燒生講法，而且覺得現階段應該攞到幾多彩就幾多彩。

申：和理非癈中

早兩日先諗緊點頂裝甲車

幫手加固暴大

輕鬆

多謝提供RB
星期一見

但不如放係到防守?

咁矮一條梯過到
仲守少條橋 中大仲安全左

二號橋先重要

識開石嘅話好快手

打1823投訴

咁多人中大工程 驚閪咩

散水唔一定五毛
若果守咗幾日最後被大包圍，係咪話番守果班係鬼？

喂 會唔會真係冧架

用風炮

重加？
真係夠力咩？

班工人安全帽都唔帶....

扑爛佢又變武器，好危險

3M 方 , 好易處理啫

唔敢想像

如果搬到既唔好浪費
唔好掟落橋 會死人
搬出橋頭封撚住個入口
入面就可以瘋狂set rb

應該淨係防你掟D大件野落去

我支持燒生講法，而且覺得現階段應該攞到幾多彩就幾多彩。而且仲要盡快，否則聽日藍絲黎拎光環。

申：和理非癈中

第一次打仗係攻方幫守方起城牆

送RB?

多謝政府手足獻計

勇武仲易守 醒目呀 政府 咁樣幫勇武

發夢夢見有班黑警同我講,佢地知道條橋承重量係幾多
諗住整夠一定重量,等學生行上去就斷橋

大家推唔推我依句,自己考慮

佢地有咁醒就好啦
斷橋咪即係封路囉屌

條橋design 個陣肯定無預咁既loading

我真係想知佢點封
條橋負重有限 佢落得嘅可躉有限
不過無論佢點封 只要有平面 就有方法爬到上去啦
除非佢落電就話姐

屌你老母得咁細舊2條友都搬得起啦
仲以為大石

。。。

一舊幾重？

一頓？

sir 斷橋仲好

有冇結構工程師會計一計有冇overload

信唔信隨你

我哋抵得諗啲，幫佢倒埋水泥加固
變護城牆

點解有聲既屌你

On9?😂

似係， 鑿碎就用得， 如果星期一冇POPO係到守～ 咁應該係 sir this way. 最想繼續亂既係 林鄭。

封吐公其實好重要好有效，有版你睇早幾日塞到郁唔到

派個100隻特別狗分2更守2面囉 慢慢唔阻佢

Hulk

睇標題以為好大件事，
點知入黎見到話留有一條路，又兩條梯搞掂
笑撚死

1500 kg 左右

係有腦就唔會搞到依家咁

你瞓醒未

推舊石落去咪靚塞

有D驚真係咁樣出事死人
要知依家個政府係弱智架嘛

勞工處，全部工人冇帶安全帽，離地兩米工作冇合適工作台

大家唔好成堆聚係到 小心斷
最驚係啲石已經compress左啲結構

yes, 但應該好重，爆石分批掉

舉報啦

笑咗，又好似得

搵人計一計數就知道
召喚Engine 撚

。。。無奈

條橋受唔受到力啊?

有落扣位 , 用索 6-7 人就拉得郁

拆撚左掉落下面

之前臨時裝cctv 就咁企係堂梯到裝
見到都呆左

其實封咗，擔條梯，掟完野落樓下，呢幾舊石咪係最強防線囉？

加 五金車轆

狂吱彭漲膠得唔得

兩個人搬笑撚到GAPGAP聲

then? 被罷工啊～唔該你地諗番下 塞鐵 塞機場先～ 我意見姐⋯⋯

LM等睇斷橋

俾風吹散d二噁英先返去守
呢個係長期抗爭
手足既健康更重要

一個人平均推到200kg?
200kg，唔係200lbs

又發現一個春袋

依家唔斷咋
十年八年後斷就仆街
你睇上個月無錫斷橋都係咁

好快有中大人破解呢個千年之謎

0049 #香港中文大學 #二號橋
記者指現場擺放了11塊花崗石，剩餘一條窄路讓人通過。
#蘋果

其實有路行，係咪可以照掉野

學北韓？

一諗起畜狗永遠單人衝出黎一定仆街

我都係諗到呢單
唔知條橋最高負重係幾多呢?

爬過咪得

千斤頂
召喚物理學手足

逆向思維，變埋自己既城牆

屌呀

毅進狗上黎扮識野
斷橋要再整嘅野煩到好多倍

草船借箭 工程撚召喚

一定斷橋

唔撚信
人既重量相對條穚可受既力太少
根本計唔到咁準

我相信物理系既巴打會有方法處理，同埋咁樣仲加固左防守

斷橋行動

On9仔 死撚開啦
講野前用下腦

搭個棚爬過去咪得 早幾日個哨兵塔都係搭棚姐

物理jj

不過之後中大手足搞一定要先截車再落料
因為視野弱左

中大個地理根本好易被包，果日有幾多人走唔到中大人應該自已知

諗諗下都幾危險，條橋承受到幾多kg？
再掉d 石上去會唔會有危險
條橋有倒塌危險係咪已經達成封吐露港個目標

港共政府真係弱撚智

吊多啲吊多啲

但無想像中咁大舊

一邊用槓桿原理撬起，用木條墊高，另一邊同樣做法，之後下面加一排硬概原柱體 e.g. 木，之後慢慢揼走兩條木橋，之後就推得郁

d硬原柱體可以不斷由後面拎番去前面，就可以將佢運去橋概另一邊

利申9up

咁政府下次係咪拆埋埋大條橋？

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

守前定守後?
一火魔走都冇得走

一邊用槓桿原理撬起，用木條墊高，另一邊同樣做法，之後下面加一排硬概原柱體 e.g. 木，之後慢慢揼走兩條木條，之後就推得郁

d硬原柱體可以不斷由後面拎番去前面，就可以將佢運去橋概另一邊

利申9up

放石只係步行動 你地仲懶開心咁
都話咗一讓步 對家就會進多步架啦
Btw 睇風向下星期又狂吹落區選度

屌你老味
會唔會斷橋架

呢個政府思維好野，成條橋炸左佢咪唔使煩

剩低個缺口幫佢加鐵閘，做埋城門

運得嚿石過嚟 就自然有方法整返走佢

你都係繼續發夢算啦

一件一米高 , 疊十件咩

係囉 反正空投可以快閃 揾舊石擋水炮擋裝甲擋子彈乜都好啦

唔好清石！多謝對家幫手整rb，狗車水砲都入唔到，太好了！中大入境處又易做

公務員手足幫大家諗到

應該想辦法令政府再加固
直到條橋不勝負荷倒塌落吐露港公路

仲守得過？二噁英好毒喎

有無物理學手足

1.工人進行工程沒有配戴安全帽
2.在離地工作時沒有使用合適工作台及使用個人保護裝置

讓步善意區選

易腐蝕

From Tg group:
0130 #理大 #手足報料
⚠Poly 手足注意⚠ #手足報料
Poly IT team 大老細已落order 去拎現時poly wifi 使用record
雖然暫時只係問緊有幾多人用緊，但record 上係可以睇邊個人用緊

*唔好再用poly wifi,*
*唔好用pccw y5zone*
*用數據！*

朋友係poly staff

我覺得到時會有popo守橋，啲石躉係比佢哋自己用

diu

石躉幾高?爬唔爬得過?其實如果爬得過嘅話仲好，仲可以爬過去dum野，水炮車又入唔到

暴大物理全球最top

agger

香港工程啲 safety factor咁大 safety factor打大完又偷工減返料 咁都仲可以有個準確至幾十kg嘅負重 佢都真係勁

天水圍公園鐵門.jpg

road block 材料

整還整 仲樣衰過手足cc行政樓手工砌嘅牆
真係垃圾到

而我地失去左 好野 叻仔

兩噸二，三

唔只1500 ，朋友做吊雞車話大約兩噸二，三

防得一時
防唔到一世

點防 , 爬上去有幾難 ?

係咪諗住搵狗喺上面守
對面射程又遠 攞埋制高點
會好難攻入 又可以睇晒對面部署

政府加強2號橋防守

過幾日斷埋

港版小柏林圍牆

又到中大工程手足去計數。

政府

我估打足兩個星期先係石躉打到一個窿

封唔到吐露港就仆街

鋒頭火勢無話屬於邊個，邊個霸到就係屬於邊個

多得班散水撚，冇左個大春袋

點解我覺得整完仲好守左

下,做咩幫手set 城牆

條橋會唔會冧
原本設計唔係擺咁重嘢

上層既用薄lock （手搖吊車） 打綻爆鎖死橋面
加條飛機帶 放幾條圓形實心通係底 輕鬆碌走
下層就打幾粒羊奶圈入去 直接用薄lock拉低放上實心桶

主動罷又好，被動罷又好，都係叫罷，都好大程度上令社會停擺，俾到好大壓力政府
亦都係再俾時間再一次說服香港人自發真三罷，免得出嚟幫你地堵路搞被動罷工既巴絲送頭

古時鑿壁偷光？

裝甲車都撞唔開

其實爬上去繼續掉咗落橋咪得

諗哩條橋嗰個人一定身在曹營心在漢

佢應該唔會咁蠢擺上面掛 應該係擺兩邊出口

中大應該有剷車？

舊石年咬人咩！過多幾日咪又拆番同守
一齊夾手夾腳扔落去咪無事lo 多個road block吐露
多謝政府！

唔知點解令我諗番起MIT學生曾經拖過架車上去屋頂呢單舊聞

兩米高到 唔洗用梯都可能爬得過

唔止呢點
吐露港公路咁長

CU仔要塞路有心既一定做到

請一架夾雞八百蚊之嘛

當日盧溝橋唔見你咁放

參考返當年柏林圍牆回推倒

再次證明：
一日美國用貿易戰撐香港
一日政府唔會攻人各間大學

是的 但狗反咬嗰陣手足唔係咁易走到
即是說一過pit礅就收皮

有夾雞會做你生意？

本來覺得水砲真推守唔倒
而家有d石守倒喇 多謝政府提供城牆

搭條梯過去lor出入冇咁方便者
呢舊野防守一流

千期唔好揾方法放係行車路呀道時好難清

中大 城浸 理大 為犄角之勢
缺一不可

但點清走爆出嚟嘅石先係問題

pish

卑鄙無恥

擋水炮同裝甲